開口埋口要攬炒既你，講下做過乜野攬炒行為

7.19沽人仔，蝕到仆街

咁樣叫止蝕， 遲d換仲蝕

攞晒銀行啲錢出嚟，換晒美金買晒白銀，除咗必須之外完全唔消費！各大社交媒體對外宣傳香港不再安全唔好黎，打咗電話去訂枱但係no show，當然係藍色食肆。當然就係叫身邊啲人一樣咁做啦

仲有機場交通嘅壓力測試

未平倉

中國印銀紙印到唔值錢
早d換當買個平安，
一話推社會主義，人民幣話冇就冇
就如日本軍票一樣

所以咪沽人仔囉......

餵閘大大食茄汁

平時我跳開閘架嘛